睇波梗係睇現場。奧脫福球場門票一問

是咁的
我想買九月30對水晶宮果場波
但係唔知點解我買唔到，係咪已經冇晒連位

如果我分開買兩張單丁位，有冇計偷雞坐埋一齊？
感謝🙏🏻🙏🏻

要做member

有冇教學？

上membership果頁跟住份野填 比錢
拎到會員id登入買

私下掉位：難啲 除非兩個位真係好接近 去到問人地介唔介意掉位 曼聯主場入座率超過95% 基本上實有人坐

做member啦
大約£30
飛就最貴£53成人

利申：今季睇左5次

補充：一位member只可以買一張英超飛
歐聯或杯賽冇人買佢會話可以買多幾張

上年霸氣係咪無咩人睇

其實我係想買連位

冇關係
你都係要兩個membership

一係畀貴d買hospitality

係
長期一個membership可以買4張

佢識撚咩
寫到明exclusively to members
我又講左一個member一張飛
佢仲話其實想買連位
做乜鳩

咁係咪即係我要開兩個member account先買到兩張飛呀?

去旅行社買算啦

我終於搞掂
114磅2張連位

可以經香港個球迷會買飛呀, 正價唔洗食黃牛, 我過去兩年都係咁買, 前季仲睇到福仔對阿仙奴入兩球

緊係啦